邊度有public speaking 練？

純粹想有班人練然後有人即場糾正
一個星期一兩次咁
比錢都可以但想係鬼佬
邊度有

遵理